msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: eye-on-cursor\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/djinnalexio/eye-on-cursor/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-19 09:20+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-19 16:03\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: eye-on-cursor\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 734021\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /main/po/eye-on-cursor.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 40\n"

#: src/settings/eyeSettings.js:30
msgid "Eyes"
msgstr "眼睛"

#: src/settings/eyeSettings.js:38
msgid "Layout"
msgstr "佈局"

#: src/settings/eyeSettings.js:44
msgid "Active"
msgstr "啟用"

#: src/settings/eyeSettings.js:45
msgid "Enable the eyes"
msgstr "啟用眼睛"

#: src/settings/eyeSettings.js:56
msgid "Count"
msgstr "數量"

#: src/settings/eyeSettings.js:57
msgid "Number of eyes"
msgstr "眼睛數量"

#: src/settings/eyeSettings.js:68
msgid "Displaying more eyes may reduce performance."
msgstr "顯示更多眼睛可能會降低效能。"

#: src/settings/eyeSettings.js:74
msgid "Left"
msgstr "左"

#: src/settings/eyeSettings.js:74
msgid "Center"
msgstr "中"

#: src/settings/eyeSettings.js:74
msgid "Right"
msgstr "右"

#: src/settings/eyeSettings.js:79
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: src/settings/eyeSettings.js:80
msgid "Position of the eyes on the panel"
msgstr "面板上眼睛的位置"

#: src/settings/eyeSettings.js:92
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: src/settings/eyeSettings.js:93
msgid "Index of the eyes on the panel segment"
msgstr "面板區段中眼睛的索引"

#: src/settings/eyeSettings.js:109
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: src/settings/eyeSettings.js:110
msgid "Drawing space and padding"
msgstr "繪製空間與邊距"

#: src/settings/eyeSettings.js:126
msgid "Menu"
msgstr "選單"

#: src/settings/eyeSettings.js:127
msgid "Enable the eye submenu"
msgstr "啟用眼睛子選單"

#: src/settings/eyeSettings.js:139 src/settings/trackerSettings.js:42
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#: src/settings/eyeSettings.js:145
msgid "Natural"
msgstr "自然"

#: src/settings/eyeSettings.js:145
msgid "Round"
msgstr "圓形"

#: src/settings/eyeSettings.js:145
msgid "Comic"
msgstr "漫畫"

#: src/settings/eyeSettings.js:148 src/settings/trackerSettings.js:68
msgid "Shape"
msgstr "形狀"

#: src/settings/eyeSettings.js:149
msgid "Shape of the eyes"
msgstr "眼睛形狀"

#: src/settings/eyeSettings.js:161
msgid "Outline Mode"
msgstr "描邊模式"

#: src/settings/eyeSettings.js:162
msgid "Draw the eyes as outline only"
msgstr "僅繪製眼睛輪廓"

#: src/settings/eyeSettings.js:173
msgid "Strokes"
msgstr "線條"

#: src/settings/eyeSettings.js:174
msgid "Thickness of the strokes in outline mode"
msgstr "描邊模式下線條的粗細"

#: src/settings/eyeSettings.js:223
msgid "Iris Color"
msgstr "虹膜顏色"

#: src/settings/eyeSettings.js:224
msgid "Custom color for the iris"
msgstr "虹膜自訂顏色"

#: src/settings/eyeSettings.js:253 src/settings/trackerSettings.js:269
msgid "Refresh Rate"
msgstr "更新率"

#: src/settings/eyeSettings.js:254 src/settings/trackerSettings.js:270
msgid "Hz"
msgstr "HZ"

#: src/settings/eyeSettings.js:265 src/settings/trackerSettings.js:281
msgid "Higher refresh rates may impact performance."
msgstr "較高的更新率可能會影響效能。"

#: src/settings/eyeSettings.js:272
msgid "Blinking"
msgstr "閃爍"

#: src/settings/eyeSettings.js:277
msgid "Eyelid Color"
msgstr "眼瞼顏色"

#: src/settings/eyeSettings.js:288
msgid "Manual"
msgstr "手動"

#: src/settings/eyeSettings.js:288
msgid "Synced"
msgstr "同步"

#: src/settings/eyeSettings.js:288
msgid "Unsynced"
msgstr "不同步"

#: src/settings/eyeSettings.js:291
msgid "Blink Mode"
msgstr "閃爍模式"

#: src/settings/eyeSettings.js:292
msgid "Choose how eyes blink"
msgstr "選擇眼睛閃爍方式"

#: src/settings/eyeSettings.js:306
msgid "Manual Blink"
msgstr "手動閃爍"

#: src/settings/eyeSettings.js:315
msgid "Synced Blinking Interval"
msgstr "同步閃爍間隔"

#: src/settings/eyeSettings.js:316
msgid "Seconds between synchronized blinks"
msgstr "同步閃爍之間的秒數"

#: src/settings/eyeSettings.js:333
msgid "Unsynced Blinking Interval"
msgstr "不同步閃爍間隔"

#: src/settings/eyeSettings.js:334
msgid "Range of seconds between random blinks"
msgstr "隨機閃爍的秒數範圍"

#: src/settings/eyeSettings.js:402
msgid "to"
msgstr "到"

#: src/settings/about.js:60
msgid "About"
msgstr "關於"

#: src/settings/about.js:61
msgid "Development information and credits"
msgstr "開發資訊與致謝"

#: src/settings/about.js:93
msgctxt "(USER)NAME EMAIL/URL"
msgid "translator_credits"
msgstr "djinnalexio https://github.com/djinnalexio/"

#: src/settings/about.js:99
msgid "Extension Page"
msgstr "擴展頁面"

#: src/settings/about.js:102
msgid "Donate"
msgstr "捐助"

#: src/settings/about.js:103
msgid "Forked from"
msgstr "來源分支"

#: src/settings/about.js:106
msgid "Cinnamon Fork"
msgstr "Cinnamon 分支"

#: src/settings/keybinding.js:33 src/settings/keybinding.js:84
msgid "Set a shortcut"
msgstr "設定快捷鍵"

#: src/settings/keybinding.js:42
msgid "New shortcut…"
msgstr "新快捷鍵…"

#: src/settings/keybinding.js:85
msgid "Press Esc to cancel or Backspace to disable the shortcut"
msgstr "按 Esc 取消或按 Backspace 停用快捷鍵"

#: src/settings/trackerSettings.js:33
msgid "Mouse Tracker"
msgstr "滑鼠追蹤器"

#: src/settings/trackerSettings.js:69
msgid "Shape of the tracker"
msgstr "追蹤器形狀"

#: src/settings/trackerSettings.js:80
msgid "Select a Tracker"
msgstr "選擇追蹤器"

#: src/settings/trackerSettings.js:148
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: src/settings/trackerSettings.js:149
msgid "Size of the tracker"
msgstr "追蹤器大小"

#: src/settings/trackerSettings.js:198
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#: src/settings/trackerSettings.js:199
msgid "Custom color for the tracker"
msgstr "追蹤器自訂顏色"

#: src/settings/trackerSettings.js:227
msgid "Colors on Click"
msgstr "點擊顏色"

#: src/settings/trackerSettings.js:228
msgid "Colors when left, middle, and right-clicking"
msgstr "左、中、右鍵點擊時的顏色"

#: src/settings/trackerSettings.js:234
msgid "Click highlighting does not work in applications on Wayland. See README."
msgstr "在 Wayland 應用程式中，點擊高亮無法使用。請參閱 README。"

#: src/settings/trackerSettings.js:238
msgid "Middle-click highlighting does not work on x11. See README."
msgstr "在 X11 上，中鍵高亮無法使用。請參閱 README。"

#: src/settings/trackerSettings.js:252
msgid "Opacity"
msgstr "透明度"

#: src/settings/trackerSettings.js:253
msgid "Opacity of the tracker"
msgstr "追蹤器的透明度"

#: src/settings/trackerSettings.js:287
msgid "Keybinding"
msgstr "快捷鍵"

#: src/settings/trackerSettings.js:294 src/lib/eye.js:103
msgid "Toggle Tracker"
msgstr "切換追蹤器"

#: src/settings/trackerSettings.js:302
msgid "Credits"
msgstr "致謝"

#: src/lib/eye.js:108
msgid "Settings"
msgstr "設定"

